而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統 （2）

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

條死傻鳩仲要用分身話係舊圖
死兜爛兜，推撚死你
屌你老母#hoho#lm2

推

樓主？

保護毒j

推一推先

竟然開2，你班仆街做乜唔放過人地

幫推

歷史永遠不斷重演

好撚毒

佢用分身話係舊圖
搞撚到啲人燥底

似假膠

Lm第睇3

等

放返第一個 post 條link 先，唔係啲人唔知咩事。
分身話舊圖，笑死

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

偷拍正仆街

on9當有趣

推到變第二個m記on9仔

#1已經放左

大佬啊 你都唔使抗疫啦 個樣仲毒過武肺病毒

個樣毒到呢

笑到仆街

值得一推

仲推

辣圾

唔好推喇

屌

好笑到我喺餐廳大笑咗

戇鳩

他只是個孩子

垃圾post 拉

樓主邊有咁可愛

唔好推

拉。

m記驚現on9仔 ver. 2.0

推爆偷拍者

pish

而家睇返佢啲舊post真係

算啦放過樓主啦
佢好撚慘
樓主下世小心啲

推爆佢啦
偷拍得咁爽
至撚憎呢啲

過一個禮拜就冇人記得啦

死毒撚影女

仲黎

唔好推,等佢沉

樓豬個名

唔好再推 救人一命勝造七級浮屠

樓主gg

兩個post 都仲未起到樓主底，連登已死

我入到黎其實係想睇女，樓主可唔可以唔好咁柒

樓主pin 起佢警世

真心想請教 點樣可以知係分身

原樓主靚仔程度足以稱霸熱門

死毒撚

偷拍係唔撚啱㗎

唔小心推左下

2020仲有呢d on9?

真係 成何體統

咁似Calvin Sun
好啦而家兩個 (2) 一齊開喇

咁快有post2

前樓主其實就係連登仔縮影

好多巴打努力推緊

其實出得呢d 毒撚post都估到樓主咩樣

Pushhhh

無事架

咁快推到2

死毒撚咁撚肥學人出街成何體統啊
有撚資格評頭品足咩

手足

好靚仔

屌你真係有2 po

笑死

推爆個冚家剷

連登仔真係咁款

on9 仔

繼續推

唔好推呀

cls 2個鐘頭開埋2

揸電話都揸得毒撚過人

push

Push

毒到冇人識佢

#398

仙貝

推到樓主成為下一個關羽雲長

平時自爆po 我都唔推
但依家係樓豬偷拍人在先

推 原樓主影得咁撚開心

本日MVP

4位數member都犯呢d低級失誤

揾返張相幾時影咪知囉

呢排咩事
又foodpanda
又175識襯衫嘅靚仔
又Linus 哥
跟住到呢個

唔好推啦你哋

幫你唔到喎樓主
推爆佢算啦

正宗肥毒

分身AC

柒左大大方方認左佢好快無事
係咁迫人搞大佢

居然爆post cls

咁柒出街 成何體統

Foodpanda 同 Linus哥係咩嚟
想知

proofread重要性反面教材

輕輕一推

慘痛教訓
不過好彩武肺下要戴口罩

起到未

舊圖意思係幾個鐘前定係點

會唔會真係柒到咁.... 唔係有得preview架咩 出po之前
仲要係呢D咁敏感既forum出po會唔check?
硬係覺得借刀

人類…

幫唔到你樓主

睇過啦,舊圖黎

係真自爆定借刀呀？

好好j
樓主

點解啲毒男咁鐘意公審人著legging又唔公審左自己個樣先，我睇唔透

邊有咁多刀借
推撚死個肥矮毒啦

原來就係呢種樣嘅人成日話呢個唔靚，果個樣衰，全部係雞

咪公審緊自己咯

屌你老母 今次我仲唔推撚死你?

社會隱形人士，咁耐都起唔到底，究竟佢頭嗰廿年係咪係香港生活？

仙貝

真係佢本人?

本日之星

真係出2

屌你好賤

大家吾好推放過人地

肥仔愛自爆 呢個係你兄弟?

笑咗 本身想人FOCUS係條女到 點知自己變咗主角

推到2047年

有冇link

抵撚死啦
推

咁究竟係舊圖定真係樓主

係佢地眼中又真條條女都係雞乜都要講錢既，唔通有女見到呢啲毒撚樣會同佢地講真愛咩

樓主肥到

樓主

佢拍就柒㗎啦

吾好堆

樓豬好靚仔

仲以為有葉劉睇

偷拍事小 傻仔事大

唔好推啦

劣根性係咁
鐘意玩人同睇同類仆街
Btw 支持玩人

中毒了

樓豬咁靚仔成何體統

成車人帶哂口罩又著哂褸，舊極都有個譜

怪佢唔好彩啦，架火車咁啱入咗隧道

對唔住

唔好推呀屌

屌你老味今日幫你推撚到出4

我入到黎.gif

樓主 is calvin sun

大家唔好推啦樓豬好慘

睇人仆街

想同佢拍拖

真連登仔

Foodpanda post1有圖 影建興嗰個
原post好似del咗
Linus哥你search返intern返到懷疑人生

點解可以分辨到係分身咁犀厲

邊位波台ching

吾緊要

已經第9頁

做咩學我自爆

牠

有冇巴打識條友
開佢樣啦
偷拍唔啱的

樓主好撚柒

吾你老母呀！我屌你老母臭閪！

講「唔」唔撚得架？打正字好撚委屈你㗎？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

唔知可以推到幾遠呢 ?

以為係睇女原來睇變態毒撚

石頭出糧條友今日都仲被人追擊緊

呢個唔係劣根性
佢衰偷拍先
人地著瑜伽褲出街都要影佢擺上黎公審

第十頁都未起到

樓主好撚毒快撚啲死

樓主個名想點

推
樓主好毒 好不安

吊你地咩。
人地好心影d j圖俾大家分享，
你就插樓豬係肥仔。

有d野見好就收手啦。

石頭
李斯
鮑姐
成哥
雞蟲
m記驚現on9仔

大家仲有冇補充

BinC

今日推到3

連登仔真人型撚到

今次真係有活用到喇

上post 樓主咪話咗唔好再推囉

樓豬下世小心啲啦

Whatever

有冇呢啲人啲相睇吓

得啲變態毒撚先隨街搭個鐵見到啲著晒衫包到實一實既女一定係好想俾人j 我要幫佢影相放上網

Cls

點整出嚟

咁撚肥 又唔靚仔 好心咪偷拍啦

做咩仲推 尊重下樓主啦

你做乜嘢啫

鳩sir

推推先

Pin呢個啦

咁偷拍犯唔犯法

有啲料子點整出嚟？

唔好再推啦

成個燒山咁既樣

其實原樓主只係想分享自己既美貌
咪屈樓主偷拍

樓主好靚仔

Agger

鳩蛇比人講足一年有多你叫佢情何以堪

「現時並沒有針對偷拍的指定控罪。視乎案例與不同情況，可能會面對以下三項控罪，包括：

遊蕩 第200章《刑事罪行條例》第160條

公眾地方內擾亂秩序行為 第245章《公安條例》第17B(2)條

有違公德罪 第221章《刑事訴訟程序條例》第101I條

有犯罪及意圖不誇實使用電腦 第200章 《刑事罪行條例》第161(1)(c)條

Source:

好勁

變態佬

我分唔清係仔定c9

話自己係藍絲就唔會告

屌!
人類真係會重覆犯錯

亂咁指指點點，仲以為原樓主好靚仔，點知肥豬一隻

前排好多巴打話叫雞冇問題 唔知佢有冇覆過呢

柒頭都學人評頭品足 仲要偷拍人 人地得罪你D咩

肥撚到隻豬咁真係笑死人

不推不推
沒事兒沒事兒

拆解影相法例 Q&A Q：甚麼地方可以隨意拍攝？ A：本港沒有法例禁止市民在公眾地方拍攝，但如身處私人地方，業權持有人可訂立「不准拍攝」等規定，並有權要求違反者離開。

Q：可否站在公眾地方拍攝私人地方？ A：在公眾地方而又可被肉眼望到的私人地方，均當作向公眾展示的物品，可以進行拍攝。

Q：如被人拍下相片，可否要求拍攝者刪除或控告對方？ A：香港沒有肖像權，拍攝路人沒有違法，也無權要求拍攝者刪除相片，惟若感到被拍攝者滋擾或相片侵犯個人私隱，則可向法庭申請禁制令，要求停止拍攝行為及刊登相片。

Q：甚麼情況下，即使身處公眾地方拍攝也會被檢控？ A：如刻意將鏡頭貼

LM 推到(4）

連登仔睇人仆街既癮仲勁過對淫腳

仆街有啲似我上頭

2020年仲有人咁樣自爆

Cls
開到2

唔明，gay post?

樓主如果靚仔啲應該冇咁可憐
成班係到恰毒撚

拉

有冇post名

大撚把人

咁都有2

歐美正妹 成人台

哩幾日真喺好正
先有上班台linus
而加又有樓主

Sorry 而加又有上個post樓主

成哥都唔識?

最憎啲人冇問過就影人地
香港冇咁注重肖像權就當任影
你無啦啦被人影仲係放上網都唔開心啦

唔好咁仆街推啦

一早已經認左係自己 仲搞咁多野

推到個女仔見到然後報警

2020連登又多樣回顧

好撚型

2020年，都就快2021，人類總要犯相同嘅錯誤...

推到3

唔好推 放過樓主

起左底未

偷拍死變態

大家唔好再推，放過樓主

推到條女報警

推咗咪好仆街

但係唔推好似對唔住自己

所以都係推啦

唔推死你個傻閪我個心唔安樂

唔係借刀咩

唔怪得推到有2
抵撚死啊偷拍撚

push push

屌你老母你個柒撚生到咁樣都夠膽出街 成何體統

就黎冇晒啲頭髮喇喎

好撚嘔心呀屌 格住個mon都feel到有浸臭味

肥毒

芳樹

Sls 諗住開心些牙變自刀
好撚慘

變態都係嗰款人

啲肥野好撚恐怖

毒撚到

兒登仔咁易俾借刀撚利用

似借刀喎正常自爆左點會仲推post

做得好，打擊毒能 人人有責

唔好再推啦，放過樓豬

條女高你成個頭wo

可能有人認到了

呢張圖我之前見過

呢條友肥矮毒柒
真係好撚樣衰

好毒

唔好推啦你地

人總有唔小心嘅時候 原諒佢啦

兒登同高登既分別

華麗一推

我啲糧呢?

呢排咁撚多人自爆

想幫樓主含

我係女嘅話比呢啲毒撚睇上真係有啲驚

樓主好型，想識樓主，但我無著瑜伽褲。

Merry Christmas

屌你老母你哋唔好推啦人哋好撚慘㗎喇

唔好推啊

呢度係連登

大大力推啊

以為劉馬車

Pk拉左 推多幾下

Pish

哇屌，咩app咁勁

放過樓主啦

唔好椎

差唔多 文字版劉馬車

我畫架

拉 呢隻字 仲有用咩

唔係樓豬本人嚟的
利申 分身

唔好再推

好L癲呀

Show blocked user
你係5毛定on9

有哂畫面

偷拍撚 你屋企人俾人偷拍 你會有咩感覺？

仲要用分身 真係正仆街

屌，咪撚推啦

唔知 依家淨係知推係有用

Show blocked user
你就ON9

我覺得佢都會睇到 佢而家係街可能都驚緊
跑緊返屋企

我要保護樓主

印度神童預言嘅大鑊野

有圖睇都要搞樓主
係咪on9

成個日本變態漫畫咁

再推

照下自己個樣先啦

Sor 下次我會低調啲

唔好推啦 大家都毒撚 放過佢

唔怪得推到第2個post

呢啲仆街隨時係地鐵度打飛機再射落人地條裙度

有咩問題 咸濕佬唔俾生瘡？

屌毒到呢

𥄫女就用眼睇啦 俾你呢啲死肥毒放上黎係咪戇鳩 樓豬分身

成何體統

唔好推 唔好畀人知樓主係偷拍狗

Push
Push

呢幾日咩事
咁多精彩自爆po
P.S. 好撚似Calvin Sun

嘩呢單仲好笑過sfc

好彩依家帶口罩，唔係咁柒真係死得

算啦 原諒樓主

人類總係

連登仔有冇圖都屌on99
咁搞邊個仲上來開心share
係要搞串個party

攬炒契弟好笑啲

咁多布冇肉睇都有色心
毒到唔知講咩好

放你一馬 大家唔好推

咁撚多雞又唔見佢地有閪屌

推到開(3)
希望個女仔同你相認到

對腳 線條好靚 好吸引

del咩都冇用 識佢一定睇到 之後如果條女睇到連登報埋警
佢呢個聖誕真係連登幫佢過

尻蛇

第幾個留言，想追返

你老味依家啲相post 一係就梁家輝，一係就自爆，想點撚樣

前樓主死肥毒

一樣樣

咁似大半年前歐美正妹事件

條女幾正

我屌你地老母
樓主有圖真孝子
做咩唔放過樓主
嚇到樓主以後唔敢影

Good evening sir!

If樓主是靚仔

咁耐都冇人出黎同樓主相認嘅？

起左底見佢都黃絲就算啦不如

冇頭髮

what乜撚ever呀你搵得出張「舊圖」出處先講嘢姐柒頭

我柒左ok?
你地繼續推囉
如果想追擊我歡迎到行動post，多數係個邊出現
順便禁埋推post plz

死毒撚做咩偷影我...

佢都算好彩 戴住口罩應該冇咩人認得佢

估唔到依家仲有人犯呢d低級錯誤

條女幾正，有冇米7?

#398 佢上個POST講左

頭髮多過佢

橙褲

年度最柒

好似block咗樓主，有冇原圖睇下

唔好咁啦再推連其他同事都知嫁啦

留言推

係...唔好再推

鳩sir快啲拉原樓主

真係成何體統

至憎偷拍撚
一d都唔尊重人
咁大個肥柒毒撚出街污染人眼晴
成何體統

下一屆名畫命名大賽

仲搭黨鐵？ 推

細佬仲讀緊書

咁都推到有2

去按條link睇吓，笑到仆街

以後要專心d讀書喇，唔好再亂影女仔啦知冇？

Ok

大波肥婆妒忌人放上網

最撚憎人偷影 望都算 影乜鳩
抵死 傻閪樓主

發生咩事
有無懶人包

死毒撚開post放相之前都唔用下腦
偷拍人放上網 抵撚死
快啲起佢底

睇錯以為講緊第二個po
當我無問過

反而想知你點解block

前列腺好黃

唔好推 唔好推

樓主好有義氣幫手spin走咗Linus哥單嘢

想睇175嗰個

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

真係上熱門

嘩

要怪就怪自己係毒撚 變左變態佬

如果你係靚仔 留言就會係 樓主好靚仔 D女女就問你攞ig

所以偷拍無錯 錯在你係毒撚

肥矮毒柒

推夠未

邊度

肥毒原來真係咁變態

死肥毒

記者朋友 我係芝加哥大炮

如果事主繼續po多d高汁J圖就考慮幫你護航

棋靈王

肥仔屌你老母

精蟲上腦邊諗到嘢

笑左成日

點解仲未有人相認爆料架？？？？佢真係毒到冇朋友？？

根本抵死啦

個樣毒撚到咁
可以點樣生活

瑜珈褲都可以令肥毒上腦
肥毒夏天見到周街熱褲係咪精盡人亡

推爆佢

cls

你地唔好再推啦下

有整合未

冇人識佢?

放過jason啦

點知佢叫jason?

識本人？

攬炒契弟？

原樓主去咗邊

唔好推啦 放過佢

屌你老母肥西毒屌樓主（原樓主）

好, 唔好推

on9 有救

即刻搏咀

Hugo

又一件偷拍撚

係咪毒到冇朋友？

巧型

撚狗咁撚

係地鐵唔會坐佢隔離一定好迫

咁中意影影影影撚埋自己啦柒頭

咁多人推post就知佢好多朋友

做埋啲無謂嘢打飛機，不如減肥好過啦

脫毒咪有女囉

你咁撚正面嘅，巴打

以後放圖之前真係要睇真少少自己有冇上鏡

成班死基佬 !

我就focus 喺條女身上啦 想識佢

樓主唔使驚，邊有人認到你丫

唔好推 由佢沉
呢句真係畫龍點睛

有得打副本任務，你打唔打

屌 唔記得用推文

推爆佢 推到三

睇怕都係

唔好推 由佢沉

笑撚到仆街

唔好推啦😭毒L樓主應該唔敢再偷影人啦

輕力推一推

都好難還原

你唔係要del account咩

大大師兄

屌 仲推

冇事了，上年因少少事想刪(上年既事唔方便透露）
Send左email搞掂左
宜家基本上做緊cd rom

黨鐵驚現on9仔

屌 正呀喂

個post好持久

毒撚偷拍得咁開心 幫你出名先啦

死肥毒 啲頭髮咁凍都咁油

好難拿捏，俾人見到之餘又唔可以還原，啱啱好

BTW唔好推

屌你老母成個po得果一兩張魚加褲

我入到嚟，竟然係睇毒撚

無限恥笑

快啲到(3）

攬炒契弟

我入到黎 睇左成版肥仔
jm9

肚腩定書包嚟

推柒國際

嚇撚死，以為自己做錯乜比人貼左上來望真D唔係，我書包黑色
利申 同條偷拍肥毒9成似

樓豬好慘大家唔好推

77777

起到底未?

又毒又柒 柒過林奠 毒過武肺

割咗皮包未

唔記得整不推文

類似有d印象，不過全能嘅連登仔到依家都話係樓主本人，咁應該係㗎喇

又唔記得左不推文

肥仔影分身術

樓主好撚蠢 但認真 條女係幾正嘅

手足都係想分享j圖姐，你地係咁推成何體統

其實現實點會認得番本人
香港大把呢d亂撚啦

皮包已割

舊你老味咩 舊圖
想講2003年沙士？

唔撚識google?
你on9 ga?

仲係度

死變態

原全無諗過呢一點

幫埋你件垃圾搵
全部都係今日先有

其實咁低清都認唔到佢啦

推唔到不過LM睇爆post

主要係佢柒左唔肯認
衝出黎話係舊圖

樓豬背後到底有幾多個分身

咪推

樓豬已經好慘 由個po沉底啦

我鐘意推 吹牙

個個都自爆 個個都del po
咁admin咪好唔得閒？

你話del就del呀 咁admin咪好無面？

推

而家咪推緊POST將張J圖分享出去

你地有幾憎樓豬?
由今日下午推到而家夜晚7點。

宜家只有少數女著瑜珈褲出街成何體統

Ok 繼續推記錯

真係唔好再推 樓主好慘

支持繼續推 係街無啦啦影人呀嗱

唔好欺凌啦

拉

你傻架？又話拉？

我吊你地班連登仔，
俾你係街見到呢條legging女，
你咪又係轉頭打j。

係 對唔治

傻鳩

我會轉頭打j 但唔會影鳩人放上網

你唔記得轉ac啊

如果佢唔分身話舊圖，應該一個 post 就完咗

係 琴晚kelly鬧得我好啱

證明連登仔肥矮毒柒窮溝唔到女先搞到心理唔平衡成日做鍵盤戰士屌鳩啲港女

1001

推到出3

死肥閪

講真
唔係咁多人出黎護短
都唔會有人推

係囉係囉

點解咁多人叫唔好推？

放過人地啦

咁都開到2😮

咁都推到2

大家唔好推

好快出到3，應一應你，又推左幾頁

推啊

偷拍女仔就得 影到自己就叫gm刪po

我會放上網，但唔會on 9影埋自已

咁樣影人放上網算唔算騷擾果個女仔？原post會唔會比人告？

點解可以咁好笑

如果你知現實我係邊個你一定唔敢串我.jpg

雞蟲追擊手啲fd

你哋班連登仔真係好on9 比人撚到化都未知

收皮啦你係咪樓主分身
全能既連登仔點會炒車

推咗咁耐post 都剩有男主相

影個個直頭炒火車

見到大波又多肉的男人已經充曬血

CLS 推咗成日仲推緊

成哥

你條死毒撚唔死無撚用
死痴漢
推到你仆街死

好撚正

支習不了
瑜珈毒撚正啲

屌正義撚

笑撚死

個肚腩大到屙尿嗰陣睇唔到條嘢

推到開埋（2）

樓上嗰啲圖係邊度
定係一手

想點？

乜水嚟 咁撚柒嘅

你哋好啦喎 推夠未
我呢件肥毒出街仲點見人

你地係咪要迫死樓豬

就黎2個po都無人識

張圖有印象之前見過喎但今日先po？ 真係咁多人無睇過咩

冇。圖。

做咩呢期成日都開2

所有俾毒撚話過樣衰/係雞/成何體統既女+所有被以為生到一樣咁毒咁樣衰既連登仔都好憎囉

Push!
呢啲人就要推爆佢

條友真係集肥柒毒於一生

係一手我實幫報狗，最憎人偷拍

幫下手 唔好推

屌咪撚推喇

你哋班on9真係

好煩呀，唔好再推啦。

諗起有班毒撚話人係雞係公廁
再睇下樓豬既樣
我決定留下一個推

唔該巴打 講咗唔係我嚟

不推

好心就放過人哋啦…

下面唔好再推喇…

佢到底係咪真係狗點解仲敢出狗既膠post

邊關事

後面果句係咪你幻想 / 你親身經歷？

就快變成m記出現on9仔2.0長青post

仲推緊

係連登講道德

你冇份屌班女嘅？

其實我都覺得係借刀
不過就算樓主話係轉貼
一樣有人放大佢個大頭
所以圖入面條友點都係奶野
祝佢下次好運

個pat 好唔掂

話撚咗今日要幫你推到4

咁你要努力啲

冇人推我繼續推

屌你老味我又再推

死毒L

1，咁你真係人中之渣宰，你入埋啲淫gp, 專登揀張有樣圖黎up，你現實中都唔係啲咩好人。

2，張圖都可以係你po上tg gp.

條leggings 應該幾平，不過正

人手置頂

唔好推啦大家

仲有百五個

你咁講仲衰
坐實係你啦

好似師奶屎忽咁

小腿都好撚唔掂啦

仲有冇呀

成個林子健咁

摩牙

之前唔係有AI 可以整翻清啲相咩

樓主係咪Calvin Sun?

果pat 又真係幾翹
佢之前條ex應該成日打佢果pat

最後

p

佢之前條ex🤔

真正偷拍個位,應該坐在肥仔的左邊.
即係一排六座的中間.
否則以肥仔的位置,很難把他對面的女士影到咁斜身.
係咪呢?

著leggings要露底褲邊先好著，不露不如唔好著⋯⋯⋯

無錯啦

見到推下

廖慧儀身材真係好正，
又成日肯著legging出街。

唔好推啦 成何體統

hi

收到
唔推啦

一見到樓主就諗起佢

個屎忽咁扁唔好學人着瑜伽褲啦。。。。

有有人認到真人，唔係推到第10個po都冇咩用冇阻嚇性

幫緊你 幫緊你 下世小心啲

盆骨前傾

唔好以為偷拍冇後果

推得好

個女係乜水？

講真建議佢同雨果小子相認 個狗樣都差唔多

原來係gp相？即有成個肥矮柒毒撚偷拍group???

同sfc 哥組成龍兄虎弟 年尾之星

兩人用

真係唔好推

好白滑

屌唔好推啦

爬po 肥哥哥都算係危急時期幫過唔少登仔

iPhone㩒5下鎖機掣就會用唔到指紋解鎖

肥哥哥你同個女仔誠心道歉同
下次唔好通街影人相又po la

港女算係咁啦
不過佢都算大

咁你條女點睇你成日開咸post，痴漢post

發動連登力量 推到3

冇啦 分開咗 應該冇機會再見

屌 放過人地啦

咁都有自爆

推完未

仲有個攬炒契弟

豬西

有冇link?淨係知linus哥，原來仲有咁多

樓主好肥美呀

你哋咁樣，以後有人影到正嘢，仲邊夠膽放上嚟？

Don’t push na......

係因為佢自己兜得柒姐send條link話一小時前係舊圖
仲要係死肥閪

毒L樣

又毒又7

認真如果樓主唔係肥毒應該唔會推到咁

(2)都就推爆
cls

大家唔好再推啦

條女好撚正 影得好 但有缺陷 可惜

下次小心啲啦

MORE

又肥又毒仲要偷拍條撚屌呢世人除左可以對住個mon打飛機俾錢叫雞 拍拖可以唔洗諗

放過條肥毒啦
唔好再推啦

啲狗影得仲多過你 唔好睇小佢地

米再推拉

笑死 仲推到咁耐

香港冇肖像權 冇用的

唔推啦

訓咗冇睇
起到條毒撚底未

準備開3啦喂

真 搵人幫手開定3都得

唔好推啦,好慘架

偷拍仲放上來 真係

衝上3 衝上3 衝上3

影左一堆新嘅 未post
所以依張舊圖

唔好網上欺凌啦,唔好再推

唔好再推
就快爆喇

推你老母

wa diu

衝3

果然開得呢啲鳩po 仲要一日開幾個果啲attention seeker都係咁上下樣

你班仆街真係唔好再推啦

有人認到未 等起條肥毒

求大家唔好推呀 幫下樓主 真係唔好推呀大家

千祈唔好再推

屌你老母咁都有得推到3

三個字
堆！填！區！

推到Calvin Sun回應

本身唔知咩事
見到樓主開咗個post叫人唔好推 幫手拉一下先

偷拍撚 開分身叫人唔好再推

佢輕輕一影

我輕輕再推

hugo

健身室幾時開 樓主簽返五年會藉唔過份

推到開3

大家唔好再推
Jason哥好慘

好心唔好再成日偷拍人啦 好撚賤格

推到聖誕

何止聖誕！

我諗佢意思 係下年個個

推到1001

就係樓主同樓上果啲死肥毒中意偷拍人
咁鐘意偷拍 返去叫你老母除衫比你影飽佢啦

開個3

點整架？

樓主好橙唔推!

會唔會開埋3

自推10連

半夜三更10連推

10連就剛剛好1001等第3個po

6

7

8

9!!!!!